朱千雪盼似鍾楚紅保養得宜

藝人朱千雪（Tracy）早前為韓國護膚品拍攝廣告，導演向Tracy表示要顧及實際場境和對白，起碼需要兩個分鏡來拍攝推倒骨牌及人為將骨牌停下的效果，不過Tracy希望兩個鏡頭能一齊順利進行，好讓製作團隊不用多花時間再次堆叠骨牌。

結果，當Tracy將骨牌推倒並完成對白後，骨牌竟然自動停止倒下，一Take過完成攝錄，連工作人員都忍不住大呼Tracy是逆轉女神，其氣場令骨牌也跟着她的節奏走。

朱千雪說：「講到靚，第一時間想起鍾楚紅，她永遠是超級靚的明星，保持高貴氣質，相信紅姑亦是大家的女神！」紅姑也曾為這護膚品牌拍廣告，朱千雪好興奮，希望自己10年或20年後，跟紅姑一樣保養得宜，被其他女生視為目標。

千雪女神

比個死毒撚肥仔食左